
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [119. 杨辉三角 II](https://leetcode-cn.com/problems/pascals-triangle-ii/)

## 題目描述

<p>给定一个非负索引 <code>rowIndex</code>，返回「杨辉三角」的第 <code>rowIndex</code><em> </em>行。</p>

<p><small>在「杨辉三角」中，每个数是它左上方和右上方的数的和。</small></p>

<p><img alt="" src="https://pic.leetcode-cn.com/1626927345-DZmfxB-PascalTriangleAnimated2.gif" /></p>

<p> </p>

<p><strong>示例 1:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> rowIndex = 3
<strong>输出:</strong> [1,3,3,1]
</pre>

<p><strong>示例 2:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> rowIndex = 0
<strong>输出:</strong> [1]
</pre>

<p><strong>示例 3:</strong></p>

<pre>
<strong>输入:</strong> rowIndex = 1
<strong>输出:</strong> [1,1]
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示:</strong></p>

<ul>
	<li><code>0 <= rowIndex <= 33</code></li>
</ul>

<p> </p>

<p><strong>进阶：</strong></p>

<p>你可以优化你的算法到 <code><em>O</em>(<i>rowIndex</i>)</code> 空间复杂度吗？</p>


## 相關題目

- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)

## 相似題目

- [杨辉三角](../pascals-triangle/README.md)
